牛軍，集結！！！

我地下晝要反攻大陸
熊軍最後機會棄械投降

死撚哂喇